2020年全新寵物小精靈—曱甴獸

最新一集新角色登場節錄：

深水埗運動場旁邊硬地足球場

好想收服返一隻

改圖差成咁屌

咁交個重任比你